夢想與現實

夢想同現實 往往好難並存，尤其係工作

搵工嘅辛酸，我相信今年嘅大學生更加明白。依半年嘅壓力，我冇同家人朋友講過，因為我講左，怕令佢地更擔心

我今年大學畢業，我自己本身有一份救人嘅職業好想做，所以依半年都係做兼職一邊去interview。係依半年我為左夢想嘅職業，都放棄左其他工嘅offer,但我真係冇後悔。

半年後嘅今日，我依然做緊兼職仲未做到想做嘅野，依一刻我開始有壓力到失眠，因為我知我有一個夢想但未能實現。依一刻，我仲搵緊其他工，希望可以比我可以一邊繼續追夢丶一邊養家，比個交代屋企人。

今日，我唔知大家有咩睇法
但係我想話比失業緊或者追緊理想嘅你知
世界上，起碼有我明白你哋嘅辛酸
加油

IFC重刷

追夢好多時即係take risk
Take risk 就要fail
個夢越大就越多fail
根本預撚左係咁

你追得夢
預左好大機會冇得跟普通人時間表做人
Fg 有穩定收入，食女，結婚，買樓
人地30搵3萬可能你仲fail緊

夢想緊要過跟時間表咪去做

要有夢想﹐至少都要有少少錢既資本
窮到飯都無得食就唔好講夢想啦

搵到想做的工，但發覺自己搞唔掂

真。今年經濟差，好多野唔到自己控制

本身屋企環境可以，不過想靠自己去生活同完成目標

類似

Ching 返緊咩工

裝修管理低層

如果落手落腳做，有冇得諗？我見d裝修好搵

唔建議

今年成功攬炒，opening 少左一半以上， 有夢想既offer 就仲少， good luck